借問聲呢個係邊位波台會然？

成日走去同明星影相
好葡萄牙

朴初瓏心心眼

安已不

我淨同韓星影-_-